眾多排名中某一個 QS 亞洲大學排名將科大排第一

2013 年都排過一次 QS 亞洲排名第一，之後果年就即刻跌返落第五
同年 QS 世界排名科大都只係第二，更加唔洗講 Times 或者 US News 果啲排名

點知返學見到啲同學打哂丁，上連登又講咩一大一大
感覺好似少少甜頭已經射到出血，麻煩各位同學謙虛少少，我地只係其中一個排名既其中一個分支榜高過港大 1 分咋，而且個 1 分係教授出 Paper 拎返黎，我地學生要繼續努力

.